瘋狂綠Van加速衝向人群

瘋狂綠Van加速衝向人群

一架綠色專線小巴衝向人群，幸在場市民及時避開。

【本報訊】警方與市民昨午在黃大仙鳳德道一帶爆發激烈衝突期間，有市民拍攝到一輛專線小巴竟然罔顧安全，瘋狂衝向前方聚集的市民，場面驚心動魄，幸在場市民及時避開，無人受傷。涉事小巴其後被人燒毀。

昨午3時許，一架綠色專線小巴由蒲崗村道駕駛落鳳德道，其間遇黑衣市民設路障，懷疑惹來小巴司機不滿，司機在市民未有任何舉措的情況下，突然駕着該輛小巴加速衝向市民。前方市民隨即慌忙四散，現場傳出陣陣驚叫聲，但小巴一直未有停低繼續向前衝。

相關新聞：警手冊：遇致命攻擊才可用槍

涉事小巴被燒毀

當時在鳳德邨天橋上目睹事發經過的街坊Wilson拍下整個過程，形容小巴竟然不顧市民安全，瘋狂衝向前方群眾，情況險象環生。事發後其他市民非常不滿，紛紛向小巴投擲雜物，肇事小巴最終成功突圍，繼續駛至路口，轉右往鑽石山荷里活廣場方向離開，在場大批市民幸無人受傷。

Wilson指由於場面混亂，他未能清楚看見該架小巴隸屬哪條路線，但認為小巴司機遇到有關阻路情況，應該掉頭離開，批評司機加速駛向人群的做法非常危險。及後涉事小巴在大有街被人燒毀。

■記者盧藹雯

上一則
上一則
學生落街遭防暴搜書包

下一則
下一則
海綿彈仰射 沙田民居爆窗

警手冊：遇致命攻擊才可用槍
油麻地敗退 警朝天轟兩槍
示威者狙擊撐警中資店
國際聚焦香港警暴升級
西環集中營：差人開槍蓋過閱兵 習帝冇晒面
港島示威者打游擊抗水炮
13歲掟汽油彈 少年：冇嘢可以令我驚
十萬人揳衫上街哀悼國殤
百人揮英國旗爭BNO平權
港男派V煞面具：政府應害怕人民
屯門大戰 腐液四濺多人傷
警拖行掌摑女示威者
大叔持刀斬人 匿街市混戰
黃大仙催淚彈揭全港戰幔
學生落街遭防暴搜書包
海綿彈仰射 沙田民居爆窗
十．一賽馬投注額 五年首跌
受夠警暴 台妻後悔居港：法治底下很黑暗
深水埗千人巷戰 避警追捕
小店照開舖撐年輕人
揮刀嚇途人 藍絲婦被「私了」
學生撒溪錢悼國難：閱埋今次兵冇㗎喇
卑微仍堅持 灰心但無悔 努力罷課
光頭警長閱兵風頭蓋林鄭
城樓講話 習稱堅持兩制
市民轟押後區選政治分贓
室內升旗 張建宗：示威損經濟
王宗堯保釋 籲港人繼續堅持
港台兩記者眼角膝頭中彈
警掃示威者物資貨倉拘22人
9.29大遊行 96人控暴動
澳門終院駁回集會上訴
網民全球登報向中共贈興
三藩巿中國領館遭潑漆
特朗普擒獲共諜「賀壽」
封路無阻市民悼南丫海難
司機義載抗爭者︰政府爛透
死城迎「國慶」商舖關 港鐵閂
Prada開門拍烏蠅
全港路障 瘋狂搜車
社民連示威 藍絲毀棺被捕
黑色十．一 轟六實彈 拉180人警朝胸開槍 中五生重傷

部小巴燒撚左啦

架車係自燃喎

好心小巴佬就勤D驗車啦，無啦啦自己著火好彩係落更發生，如果係載客發生點算呀

有冇燒死埋個司機？

架車自燃

唔知有冇買保險呢

咪係天氣咁熱 好易著火架

自燃

買咗都無用

學術討論 點燒車最快可以令佢燒著

政府定性咗暴亂 保險唔包
好心涼